警方在王百羽家中搜出仿製槍械及彈藥

Over咗啦李桂華小丑

#港聞 警方表示，較早收到有人舉報，指有人欺騙政府金錢，於是採取拘捕行動。

又老屈

不如話搜到「好人一生平安」蓮花圖丫

之前黑警係旺角拉人買氣槍老屈都係咁

又人格謀殺？支那狗你地仲識邊招？悶唔悶d？

On99

入去慢慢坐啦，之後就 condom

有無圓刀彎刀同血滴子?

坦克車配件嚟

真係有槍都唔會放屋企啦

次次都係呢招

你唔好掃咗廣華街?

屈到有槍係屋企 邊個會信...

退一萬步, 每個人屋企都可以搜到利器, 因為大家都有個廚房

又破大案啦嘩
on99 小醜國安部

玩開war game有咩問題CLS

劇本一式一樣

算死草何歡圓月彎刀.jpg

香港唔可以有氣槍？

我隨身有一支「阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗砲」

氣槍當真槍

有又點？
睇下係咪無牌管有囉
次次都話搵到呢個有嗰個又有
今日我又喺我屋企米袋睇下會唔會搵到啲咩先

正解

佢仲有條賓州

一定係砌生豬肉

黨的小丑

沈旭輝做佢？

點解唔係激光槍

上次Ray Wong屋企唔係搜到有電磁炮?

你不如話有核武

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Windstop(狗隻#170438)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Follow唔切，粒氫彈搵到未

插贓嫁禍

港共冚家剷

廣華街大把

個人咁揚眼⋯⋯實係會放喺自己屋企啦

藍絲可以

This channel always fake news

99% BB彈槍

Bb彈？

坦克車有枝120mm主砲好合理

Hi死支那狗

好樣衰

屈你坐監姐

朵lin feel

5 毛hi

氣槍又仿製槍

熟佢都知佢有玩開氣槍，會唔會比黑狗調包做真槍就唔知

致在人格謀殺姐
呢啲點改；改完根本上唔到庭

99%會

只係氣槍

多數都係

佢玩開war game

香港咁多氣槍鋪，拉晒未？

試過啦, 連餐刀都擺埋出嚟做軍火庫

五毛我con你老母

大灣輝

其實依家驚謊周不時，尤其李大導高調拉氣鎗，之後驗左唔過法例 2 焦耳，低調撤控再求其執幾條罪再告 !

彈藥係BB彈？

屋企關你撚事咩，公安狗

浪費咗個無p account 喎

但拎住呢點唔俾保釋

我屋企有3把菜刀，兩把生果刀

強姦犯同袍唔係condom

屋企有本六脈神劍劍譜

係，因為未驗出丫嘛 ! 但依家李大導果班拍戲佬，會唔止告你一條罪，求其執藥咁砌夠，是旦一條都唔俾保釋，俾保釋先奇怪呀 !

你講佢？

廣華街發現軍火庫

over 左喇黑警

冇睇槍王？張國榮vs方中信果套。

黑警死全家，藍絲落地獄

早幾年試過啦

屯門山景邨一名婦人去年與房署管理公司發生爭執，及後警方竟以「廚房有菜刀」為證據，指控她刑事恐嚇。婦人又指在拘留期間，警員拒絕讓她飲水及如廁，令她只能在地上小便。她事後向投訴警察課作投訴，但將近一年後至今仍無下文。

年約50歲的馮女士今日在立法會議員梁耀忠的陪同之下會見傳媒，稱在去年9月一名管理公司職員要求她將寓所外的單車移走，雙方在過程中發生口角。馮不滿職員態度惡劣，於是用相機拍攝其樣貌。管理公司職員之後報警，卻指控馮持刀恐嚇。

在30分鐘後配備盾牌的警察到場，要求馮女士開門。及後警方在廚房撿獲一把菜刀，以涉嫌刑事恐嚇拘捕她。馮女士不滿警方竟將廚房菜刀當成證據：「有邊個刀唔係放廚房？你係唔係浪費納稅人嘅錢呀？」

咩彈藥呀屌你老母
BB彈呀？
你老母好似張國榮套槍王咁屈得就屈呀仆街

套野真係好撚前
由其個嗰死肥佬夾鳩硬改左把野屈哥哥條女

搜到槍唔算人格謀殺
不過呢仲身位嘅手足諗住做保管軍火個個就有啲難理解

死黑警

你個ac=condom

仿製槍械
即係汽槍啦屌

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲 團。

war game 槍當係彷製槍

有槍係狗屈

孫中山用拳頭革命？

仲有呢支仿製槍可以射靈丸，好高殺傷力

槍王咁 唔夠幫你改到夠2焦

升旗易就算啦，基本上鳩吹既

我屋企有高達 咪大撚獲

係就好 反正香港都輸曬
香港變戰場就最好

重點係要搞鳩佢，上唔上到庭wfc

咁都係新聞

一一被清算了

原來超區坦克車真係搵D槍槍炮炮砌㗎坦克車出來

Over左啦
唔係喎揾清楚d可能有美國核彈個掣

軍師就算你貼幾億次都無用, 唔會阻到清算

王伯

有波有腰

狗我麻麻，幼腰大波妹我ok

擺明war game撚

嘩屌
導彈
拉得

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問嬲完就算撚(狗隻#75655)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

個受眾都唔係你地
始終都有弱智會接受架

又少個ac 呀sir

push

即係氣槍bb彈？

佢老味閪唔知喺邊度搵支大功率雷射筆燒紙做戲畀香港人睇，然後話啲示威者嘅雷射筆好危險都得

過2焦=真槍

《槍王》就係咁比人逼到開大絕

拉得

一係老屈，一係普通氣槍嚟

玩具氣槍=仿製槍械
BB彈=彈藥

咩呀搜到又點？跟哂你地講法唔係公開展示喎

氣槍 王伯有打wargame

早幾年黃台仰電磁炮都出過啦

一見到仿製槍械呢四隻字，cctoy想割了

有人定有狗？

又屈

水槍當成槍械，藥丸就當成彈藥

警察邊有人會咁叫班野

但今次有呢啲野，真係要驗個焦耳係幾多先知

唔好話真槍
如果改到過2焦耳,都唔會告仿製咁輕
好似話仿製似槍就話仿製,唔一定氣槍

check下條例"仿製"係乜野先出黎柒啦

似升旗易陷害多啲

打wargame都要拉

呢啲志在玩人格謀殺
等你覺得佢好似罪大惡極咁
到時又會告第二樣

賣唔犯法，買既先犯，你睇觀星筆就知

嘩乜咁岩又破大案

bb彈＋氣槍

水槍都話可以殺人啦

夜喇龍二哥

搜出煤氣爐指日可待

如果真係屬於佢既話王百羽都幾撚蠢
明知會做鳩你都自己比位人入

屌你老母弱智狗

升旗易

之前佢報489萬選舉經費，班保皇狗已經大鑼大鼓去舉報佢呃津貼，通撚晒天話埋比你聽都唔醒水，咁撚蠢怪得邊個，人頭豬

李小丑，用吓你個閪腦啦，一招用咁多次，邊個會信呀戇撚柒鳩

別單我都記得
真係任狗up

過左成年仲未知個game點玩
仲話要做抗爭派入立法會抗爭

廚房有刀喎dllm
想襲警？！？！

我都有仿製激光槍

點解唔屈盡啲，例如，王百家中搜出，兩粒冬風飛蛋

對手擺明唔跟規矩同唔講道理
亦都比哂提示會搞鳩你
都可以咁冇危機意識
靠佢真係死撚得

推

驗到氣鎗又靜雞雞放人

黑警死全家

屋企有高達咪犯唔犯國安法

真係on9 屈得就屈

搵到核彈未

油同糖都係汽油彈材料
拉9哂全香港市民囉馬戲華

做得港獨頭目 有槍都正常 手足 在心中

同槍王一樣
李蛇係咪就係阿joe

屋企有糖，屈鳩你識整炸藥都仲得

幾時搵埋血滴子 圓月灣刀 ON9仔香港警察

E=mc^2 乜都可以係大殺傷力武器

少女身 阿婆樣

佢好似未出嚟做地區之前已經有玩開

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

屌你老味，廣華對面有兩三個軍火庫添呀，唔撚掃哂佢？

食衛局走得太前

有冇圓月彎刀同血滴子？

仆街，我屋企有H2O, 今次死啦

I've got H2Otoo

留名睇搵到坦克車

是旦一樽煮食油一樽礦泉水都係製作汽油彈原料

根本係模型槍

汽油彈原料=獅球嘜花生油

米袋=標蔘工具

一定有強奸意圖

搵到把生果刀
都會話藏有攻擊性武器

高調話搵到野，低調話搵錯野

又老屈，係真既上門拉佢班柒頭入曬浩園啦

胸器襲擊

好悶 有冇第二招

認真問
屋企有war game槍會出事？

鳩吹多

班狗要屈你 你屋企有把介刀都會話你藏有攻擊性武器
軍政府時代

老燒話沈旭輝割左蓆

坦克搞港獨 做得好盡 佢想武裝革命？

即係玩具槍

佢有真槍都唔奇 佢港獨搞手黎

真係好笑
你係警犬都唔出奇

黑衣幫想聖誕節發動恐襲？

咁即係之前有參選嘅非建制候選人都會俾狗咬啦，勁無恥

你柯尿抬左腳定右腳

個結局係點我唔記得
但係之前有人屋企有氣槍，D狗走去試果時唔係用0.2g BB彈而係用鋼珠去試
一般氣槍當你打0.2g膠彈大概1-1.2J，換粒0.8g鋼珠就會超過4J

紅官信就夠

改埋支槍 試到過兩焦耳 屈你有槍 都仲得

屋企高達模型咪仆街

仿製槍械及彈藥

保管軍火?

條友似準備發動惡襲

記得Ray Wong 單case 搵到電磁炮